林鄭應該辭退所有非官守行政會議成員

拉人封艇就天經地義，自己政治缺失就當無事，行政會議班人應該總辭喇，一個二個推媽媽出黎俾人插，搞到媽媽對眼濕哂。班長頭草都係香港之恥

佢冇話佢有缺失